## Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Функция - это подпрограмма внутри самой программы, которая позволяет использовать ее столько раз сколько необходимо без повторного написания.